有冇人覺得東張西望個利穎怡愈黎愈博？

佢年紀唔細凖備搵富二代埋單

其實佢都幾正